有無人好毒 但男/女朋友係外向JJ？

我毒到仆街 放假都係留係屋企打機
唔鍾意出街 唔叻講野
但女朋友完全相反 好鍾意social 出街玩 識好多朋友

唉屌 好無安全感 驚條女比人遲早比人溝左

信任！

樓豬個名

唔好諗咁多

毒你老母

有
結果綠帽

好驚我有呢一日

有
最後分左手了
佢而家啲社交生活多姿多彩

唯有好好享受佢仲係你身邊既日子
作為過來人都無咩advice比到你

女朋友又有JJ

樓主擺明乞膠

過來人，心野又有d姿色既女人
你自己斬纜，唔係話帽事既

尋晚發夢佢心裡面有第二個 但我好愛佢 唔想斬纜

放心啦 幾十個sp姐 帽事既

咁你地咁唔一樣 當初點溝佢?

點解毒都會有女

訓撚醒未

我睇左做JJ向外

溝女係靠一時衝動
係某段時間之內有野吸引到佢令佢覺得你好掂
好彩既話就溝到
不過之後都係要戴帽

咁如果你真係中意你女朋友
點解唔嘗試配合下佢？陪佢假期出下街 幫下佢影靚相...
嘗試變得outgoing啲

講經 一人退一步融入對方
做唔到嘅鐘意極有限

我毒 但會鐘意出街睇野 唔鐘意識朋友
相反我男朋友同我講好想識好多朋友